 Для сборки понадобится:
 1. windows 7 x64 c SP1
 2. python 3.5.3 для x64, забрать тут https://www.python.org/downloads/release/python-353/
 (при установке советую отметить галочкой пункт "add python 3.5 to PATH", что бы при запуске
 интерпретатора не пришлось указывать полный путь)
 3. pywin32-221.win-amd64-py3.5.exe
 забрать тут https://sourceforge.net/projects/pywin32/files/pywin32/Build%20221/

* можно попробовать и на win 10 и с другими версиями третьего питона, но может не собраться.
---------------------------------------------------------------------------------------------

 1) Установить питон, установить pywin32.
 2) Открыть терминал, перейти к папке, куда ты закинул файлы
 3) pip install -r requirements.txt
 4) python setup.py build
 5) Готово. В папке "build" собранная программа. Нужно руками закинуть
 файлы "emails.txt" и "hostname.txt". Должно работать на win 7 и на 10.